15歲道枝駿佑鹿眼「比女孩美」爆紅 被封為「千年難得一見美少男」

▲橋本環奈因這張照片被封為「千年難得一見美少女」。

日本女星橋本環奈因一張「奇蹟美照」打開知名度，被封為「千年難得一見美少女」，現在也有一名日本男星，因清新氣質和亮眼外型，被封為「千年難得一見美少男」、「千年一遇美少男」，粉絲為其製作的表情包在各社群平台上瘋傳，他就是年僅15歲的道枝駿佑。

▲▼道枝駿佑清秀外型擄獲眾多少女和姊姊的心。

▲道枝駿佑演出《成為母親》後備受矚目。

道枝駿佑生於2002年，12歲時看到電視劇《金田一少年之事件簿》，非常崇拜山田涼介，因此向傑尼斯遞出了申請書，並成功入社成為練習生，2017年演出首部連續劇《成為母親》，飾演澤尻英龍華及藤木直人的兒子，年僅14歲就有自然率真的演技，加上清秀亮麗的外型，吸引不少少女粉絲的心，因而有「千年難得一見美少男」的稱號，也被視為演藝圈未來的一顆明亮新星。

▲道枝駿佑被視為是明日之星。

Gay test fail

阿蘇亂入

正過橋本

非基

張相post錯左個南亞裔人............................

朱千雪呢？

嘩
真係「比女孩美」喎
都係留返畀識食之人

後入

痴撚線
4個都咁靚仔 都係gay

蘇狗

又千年一見

嗚呀摩牙